不得不承認，得卓普莫停(婷sir)得天下。

有亭sir有歐聯

樓主係黃兆建 拉

大亭連續兩年歐聯亞軍

今年曼城冠軍 佢下季會轉會過去

成督屎降埋班

呢條欖樣死全家啦 當年屌打我地曼聯